饒宗頤文化館翠雅山房檢疫配套曝光 每日獲分發兩個口罩 三餐豐富套房如酒店級！

黑狗快啲去
地府等緊你一家

嘩屌你又幾正喎
依家呢啲時間好肚餓

D支那人見到仲唔衝落黎

留係入面口罩慳住洗儲起佢
出返黎有無機會屌閪

點先申請到入去

碳燒美國有機雞胸肉

都算係咁，好過西貢果d渡假營

悶撚死

好食好住，仲要唔使返工返學，比我都仆入去

食完安心上路啦

無敵金身 係無漢班傻仔 唔識用

屌佢老母 我地自己公務員都冇口罩
777 死全家

又幾好
最緊要係個wifi

小心中回力標

靚過D港豬去旅行時既住宿

做支那狗，衝關，然後話無地方住

幾時出 連龜

你上過乜網
全部被監控

上去打個飛機姐

本來係賓館？

Forward 上微博
支那狗:有冇事都落嚟先

點樣申請？

原本就係酒店黎
乜撚如酒店級

內科醫生：一日一個口罩
被檢疫人士：一日兩個口罩
外判清潔工：四日一個口罩

咁翠雅山房本身就係酒店嚟

屌住屋企我咪又係冇出街

行刑前最後一餐都會有雞髀食啦
食完住完就上路
你去埋我嗰份喇

咁至少啲人唔會偷走出去餐廳食飯囉

每日2個口罩

翠雅山房改建到咁靚咁樣益啲支那人

本身就係酒店嚟
所以咪咁靚

好得意

住得好過我

反正係自閉
有冇得申請
應該安全過日日係屋企出出入入

我有一個大膽嘅想法

好似話最快星期五放返出去？ 好食好住想住多幾日

政府要挪錢養班大陸雞

講黎聽下

百里香正D

係被隔離既酒店房接客

瘋狂做愛

仲屌閪，上樓先啦，蓄埋d罩夠換層樓

車厘龜好得意啊

喺屋隔離要口罩托柒？

本身係出租嘅客房嚟

唔洗錢住酒店

幾錢Q

有冇人依期斷租又失業
可以過一過深圳灣返黎等政府養14日先

想渣下佢對奶

帶埋部switch入去

死黑警，叫你呀

正評俾車厘龜

有冇condom提供

cls

街友快啲過一過關再返返香港

收皮啦你，最好你全家奶野死撚晒

酒店
仲要幾靚
係個位置差d

要坐監不了

想去

不了，同坐監冇分別，靚少少咁解

想去隔離

夫婦可否扑野

CLS

係入就快啦

啲午餐晚餐名結構好似小學飯盒

人生嬴家

搞撚錯 仲好過大把人既屋企

渡假營係點?有冇獨立廁所?

毒撚天堂
攞埋部ps4 入去時間好快過

翠雅山房d隔音勁差，對面房普通傾計都會聽到晒

車厘龜騎劫

想住

好正

荔枝角手足到宜家都未有私飯食

原來咁正

我想住呀

中左又唔會死既

啲車厘龜係咩事

同依家home office 其實一樣

如果想做愛
可唔可以要求比condom

呢間野好好住，係隔音差d
之前做緊月租12500

有杯面，有三個口罩，仲好待遇個醫護。

royal 級

表衣康美樓班07係咪住緊？

出番黎比人炒埋就最開心

有冇得同隔離房

話自己去過大陸咪得

即刻去深圳走一轉再返落嚟
再舉手話冇地方住要求政府安排入住隔離中心
有冇得諗

有 WiFi okay

喺翠雅仆野應該全層聽到

小學去過 好似一層一個沖涼房 一間房十張床 冇春都冇

有in out record

屌，好想住

唔該大家幫手推下
YouTube戰線！YouTube黃色圈

佢地重驚過你話自己有病徵有可疑即刻押你入去都似

入嚟係為咗睇最尾嗰張傑尼龜

車厘龜阿屌

喺自己屋企無啦啦比人捉入去同支那狗黎香港係兩回事既

支那狗應該要去新屋嶺

佢應該留地址

d大陸雞就算讀hku都好
行出黎都成隻141 仲要有性病咁款

Eaton 仲話黄收埋班大陸雞

每日兩個?醫護都無仲要貼錢返工買飯食

jeng

HKU包埋房比你做雞

即日來回深圳灣，然後回港係港口衛生人員前咳兩聲

根本就係
呢張表個格式 似曾相識

同坐監一鳩樣，連個景都係
如果喺嗰度日日播歌大叫，收押所入面應該會聽到

喺附近鬼鬼鼠鼠咁行
一比人見到就用普通話大叫”快跑”

西貢個渡假營啲嘢食難食到仆街
魚蛋咖喱汁就當一個餸

一日三餐淨係有水飲好似寡d噃！應該一人一日兩包檸茶再加老火例湯吖嘛！

無condom

前提係你有好大機會中招

白宮聯署搞咁耐都得三萬人？全部同我入來

做埋酒店服務
政府好野
吸引哂d人落黎

有冇wifi

車厘龜more